有冇咩時空交錯穿梭o既漫畫介紹???

例如 魂環, 魔法少女of the end, pysren, 翼之奇幻旅程

粉俠傳

留名

偽戀

多啦a夢

BACK TO THE 母親

涼宮春日

天真無邪的樂園

drop frame

都真係多啦A夢

惑星公主蜥蜴騎士
戰國妖狐

不過兩套都係臨埋尾先有講

龍珠

大部份時空交錯類作品都用時空穿越嚟做伏筆，你一開始就知佢係呢類咪無晒癮

不思議遊戲

水龍敬樂園

只有我不在的街道

let's lagoon

你岩
好多時都係中後期開估係穿梭時空 連番晒d伏筆
但又好想睇lee類型既漫畫

睇個名就知高汁啦

聖石小子

見到嗰名又想重睇一次

立於萬人之上

again

龍珠z

呢d 要玩gal game 先有癮

S;G

星屑與妮娜

犬夜叉

冇得輸

但漫畫次序好似有D亂

睇動畫啦

未來日記

睇左

夏洛特 Charlotte

muv-luv

魔法戰爭

絕園的暴風雨

漂流教室

Let's Lagoon

Green world

呢套正呀，係伊藤潤二既老師既作品

你的名字